覺唔覺d蚊真係好撚醒目

係屋企玩玩下手機 突然覺得隻腳好痕
望下隻腳 原來比隻仆街蚊咬緊
咁我即刻開風扇啦 隻蚊立即就唔見左
諗住有風吹住佢 就唔敢搞我

過一陣隻腳又痕
一望 原來隻蚊醒到喱係梳化底
得閒就出黎咬我
一嬲之下拎報紙拍佢
但又拍唔中 又比佢喱埋左

蚊呢種生物真係好黑人憎

做咩姐你，開冷氣啦

咬完咪唔煩你囉

前晚訓教一熄燈就一出黎'wang'
開燈又唔見 一熄又wang過
最後仲叮鳩我眼皮 第二朝就腫撚左

死臭蚊 祝你老母俾狗屌

屌你呀

窮撚冇錢

真係好賤
夏天將至 d賤種蚊係時候出黎搵食

我已經開左冷氣
點解仲要入黎強姦我

我琴晚比蚊咬我中指 以家腫左

屌我前幾日訓教嗰陣俾隻仆街蚊咬我腳板底
痕左幾日都重痕
最慘係返學嗰陣都痕
搞到好似生香港腳咁

諗起d蚊吸完血個得戚樣就想一野拍扁佢

I know that feel bro
咬腳板底又係慘d既 痕又r唔到

買電蚊拍
半夜俾佢鬧醒
我會拎佢黎扮skywalker
之後係咁舞鳩把電拍

唔錯
btw諗起個場面 笑左

係啊巴打，想打又呢埋，想瞓又搞鳩住

我俾一次蚊咬到我手又有腳又有呀屌

Btw, 有無人同我一樣體質 啲蚊爛會慢慢發到好大 仲大過5蚊銀

真係好撚醒 識睇人眉頭眼額
知你嬲嬲豬就喱埋一陣先
等你calm down返
又出黎咬鳩你

咁恐怖
通常比蚊咬完過兩日就好

你係咪比郊野d蚊咬到
出面果d係惡毒d

尋日用火酒+火機

一噴團火即刻變蚊焦，爽死

屌你岩先打打下字
隻蚊又係我汁邊飛出黎

好撚不安呀屌

一野燒死佢
一定好撚爽

係呀，左手火機，右手入左樽仔噴霧，camp撚住佢 夠膽咬我屎忽

唔係 次次俾蚊針都係咁
不過我係好快會消果啲黎 而且不留痕跡

好撚陰濕

game黎架 有人控制緊 你只係傻9 npc